我支持高官係鏡頭前示範插鼻檢測，鼓勵市民參與

我覺得為左鼓勵市民去參加檢測，高官應該帶頭示範，係鏡頭前示範檢測，消除市民疑慮

咁先有帶頭作用

高官：屌你啦

三萬差人咁愛国冇理由唔參與下嘩

重要表現出好舒服，好享受之表情，做完之後有封利是🧧

支持

好似條宣傳片高官拍手警察拍手
而家就插鼻

777應做第一個

其實而家個檢測係測鼻腔無插到咁深
測鼻胭先會咁入

佢話篤咗，但無比人影

支持
直播插鼻
抽蓄一下

下星期成班撚樣去做，俾記者live

巴打 佢哋做咗啦

呢個宣傳方法好好

你講堅，新聞有冇講？

g持

由特首及一眾高官帶頭示範，應該很容易做到吧

新聞無講
利申： 呢個星期曾被拘捕

再補充：儀器曾檢測過我有超出正常體溫

宗仔話要去洗碗, 唔得閒